
| Члены команды | Количество коммитов | Количество мердж реквестов | Количество созданных тасков | Номера созданных тасков | Количество совершенных аппрувов/реджектов | Количество выполненных тасков | Номера выполненных тасков | Оцененное время разработки | Реальное время, потраченное на разработку | 
|--|--|--|--|--|--|--|--|--|--|
| Кристиан Бенуа | 39 | 8 | 11 | 1, 3-8, 11, 12, 16, 20,21| 6| 9| 1, 3, 8, 10, 11, 16, 21| 2h10m| 2h30m|
| Виталий Афанасьев | 25 | 3| 2| 10,14| 16| 3| 4, 6, 14| 1h35m| 1h10m|
| Анастасия Антонова |5 | 3| 1| 15|8 | 3| 7, 12, 18| 1h50m| 2h|
| Клим Богданов |14 | 2| 1| 18|6 | 2| 5,15| 40m| 1h30m|

Общее количество тасков в проекте: 16

Общее количество фича-веток: 16

Общее количество мердж-реквестов: 23

Количество мердж-реквестов в testing: 3

Количество мердж-реквестов в master:  2

Срок окончания майлстоуна версия 1: 28 сентября, реальный - 28 сенятбря

Срок окончания майлстоуна версия 2: 29 сентября, реальный - 29 сентября

Количество просроченных тасков в майлстоуне версия 1: 2

Количество просроченных тасков в майлстоуне версия 2: 0

Общее эстимированное время, которое было заложено на разработку: 6h35m

Общее время, которое было реально потрачено на разработку: 6h50m

